想食雞煲，有冇推介

啱啱放完榜，唔係幾開心，想同frd食雞煲，大家推介間你食過ok既比我好嗎，最好近九龍

旺角富盈

旺角至尊

創興慢慢揀

創興果間 又平又好味

直接call g la

太和八妹

冇人安慰我
連登冇愛既

你叫人推介雞煲咋喎

做咩撚野

又好似係
絲打咁你依家可唔可以安慰下我

一品雞煲or汀汀烤魚店
後者都有雞煲

烤魚好似幾正，上網睇下幾錢先
唔該巴打

廿八蚊任食雞煲

請我

唔記得log out？

我都想食雞煲😢

ok🤗

上羅湖向西村食
食完去dup⻣

紅磡雞煲王

一品

好多間wor清去開邊間